大家，不變應萬變

1. 日頭班狗咇都唔敢行，縮撚咗喺架車入面，佢哋唔會因為你蒙住塊面而去落車捉你
2. 發夢，照蒙，多人做就冇問題，你少一個人蒙，反而對蒙咗既手足不利，齊上齊落ok?
3. 反而令我哋提高警覺，好多傻仔傻女之前做嘢面罩又冇手套有冇，以後做足ok?

自推